日本網民：悲劇！橋本環奈「變成豬了」

被稱為「千年一遇」的橋本環奈曾經在日本紅極一時，現在仍然是日本宅男的夢中情人和女神般的人物。最近日本網民吐槽稱，悲劇了，現在的橋本環奈太肥胖！簡直就是變成豬了。很多日本網民看到後紛紛吐槽要她減肥。

食得多藥

避孕避到痴左

本身都是豬

佢仲有豬？咪鳩作啦報紙佬

根本佢就得個幅靚

肥左咁多

中出咗？

真定假呀

俾人瘋狂中出
食避孕藥搞到咁肥

而家個樣無咁似唯萎

橋本環肥rip

果隻金華火腿

肥到咁，搞到我想即刻del左佢d片

但佢依家勁大波

包容下啦，要係咁食避孕藥差唔多啦

梁烈唯變成咁

咩事？

啪啪聲

得啦 上面全部收皮
呢隻豬我屌

下面嗰張唔算肥 上面真係...

唯唯轉型變細細垃

佢想瘦要改名做橋本燕奈

夠晒肉地

好樣衰

拍完銀魂未

mola mola
象腿,拜拜肉,雙下巴

唔算樣衰,都叫有個底係度

其實張相點黎

千年一遇嘅肥婆靚女

粗重嘢等我嚟

好似大和田南那咁樣變肥

變撚左糖妹..

橋本烈唯

母豬

雞黎砟 2萬蚊過夜呀

谷大之後再減番

點解肥左咁多既

我屌哂你地個份

日本傳說

所有後生美少女紅左之後都會愈黎愈走樣

冇錯

不過大和田仲係咁正

正喎

肉地

好似似唯唯仲好喎

都係咁靚

有個女優又係叫橋本乜乜
套學生妹個套超撚柒正
靚過依個好多

日本好易崩壞

一線粉西

有菜

唔係冇原因既

妊娠丸

又唔見結衣咁

上面個張真係好似梁烈唯

夏帆直頭經典

陪得老闆多，日狗不願面對

夏帆下凡

不要再說了

你地識條春咩，食肥d唔好錯過發育階段，3年後減番加d cup波j死你地